買GME嘅錢咪當今年去咗旅行用咗囉 橫掂今年都洗唔到呢筆錢

個個股數唔同，去泰國定去歐洲因人而異。

就因為咁，就算落到$0都安心SH!

買一股 就算輸哂 都叫幫到下人

squeeze完應該夠環遊世界